（巴絲都入）女朋友唔滿我我調情技巧

如題，有冇絲打巴打可以教路

自膠， 標題係唔滿意我調情技巧

你平時同佢前戲係點

試下玩下情趣野囉

講經咩，等我同你女朋友實戰一次你係旁邊學野啦

個人意見 女人鐘意慢慢黎
講下sweet嘢哄下佢開心
開始輕輕錫 然後攬下佢
繼續錫之後 雙手可以移去其他地方
撫摸下背脊 再掃落腰
佢表現得唔抗拒 就再掃落pat pat

過程中要keep住錫/濕吻
又可以講下嘢哄女朋友
內容可以少少咸濕嘢
女朋友腼腆咁笑笑口 怕怕醜醜咁
就代表已經成功一半
之後都係不斷loop 哄>錫>摸
摸嘅部位可以越黎越大膽
慢慢入戲玉
總之唔好一黎就入戲玉
女人係感情動物
唔係一嚟就想解決生理需要
敏感嘅會覺得你當佢係洩慾工具

利申: 之前同男朋友因為呢個問題嘈過幾次 之後慢慢彼此調教

感激感激！ 但平時就係唔識 ，太快入戲肉

單刀直入

奶下屎眼再吹到佢硬先入，無話唔爽咖

我都覺樓豬冇

咁直情係無調情技巧